【警世】白宮聯署個個簽，德國聯署冇人理？

代朋友post

[屌人po慎入]
唔好意思我係想屌下人作為一個住係德國既香港人，早兩日睇到下面呢個po果時其實好撚嬲好失望

點解白宮聯署就個個簽個個傳，德國聯署就冇人理?
係，德國甚至成個歐盟係冇美國咁大影響力，好啦，咁係咪咪美國人權法過左喇，其他地方就唔理喇?

係，簽德國petition係麻煩少少，白宮既10秒搞掂，德國要reg ac要填三填四應該要用幾分鐘。咁因為要用你幾分鐘所以就唔理? 香港人，唔撚係呀嘛
點解德國既煩咁多，係因為要整份online petition出黎首先就要國會批，睇左你唔係9up 9寫 (淨係咁都要唔少時間)，先會可以publish出黎比人聯署，唔係好似白宮咁呀豬呀狗都可以上去開一份吠。而國會既petition係4星期內有5萬個聯署，國會就要開聽證會，真係做野，唔係白宮咁，簽夠都可以hea覆你兩句就收檔。我唔會話簽夠開個會就一定有d咩成果，但係點解淨係噤幾個制咁都唔試下??
知道要簽一份德文既野可能唔係咁方便，已經有人整埋教學整哂片教大家點填，又有人話其實chrome translate都得

聯署程序的教學短片(中文版)︰
English teaching video for signing the petition:

我睇住柏林人同好多有心既居德港人，呢半年黎做左咁多野撐香港，去到依家要大家簽個名，但係冇人理。除左失望，真係冇撚野好講
諗起兩個幾月前，台灣人係德國國會一份請願德台建交既petition，人地4星期限期内3/4既時間已經簽夠左數。睇下依家香港，限期一半過左 連十份之一既數都冇。得罪d講句，香港人算9數啦 你去下台灣旅行咪算囉，講咩國際線講咩全球開花??

最後，如果你睇到呢度，想問個petition其實講乜? 咁請你自己噤入個po度睇啦，已經用英文譯哂出黎。其中包括左請願德國唔好向港狗提供"人群管制"武器，同埋revoke賣港賊既歐盟居留權/凍結歐盟資產。咪姐係話，想要個歐盟人權法囉。

最最後，如果你睇到呢度，你簽同噤個制share出去叫人簽啦!

聯署網址 Petition website:

lm

P牌推唔到 post
幫手推